
Successful parses: 231
Failed parses: 171
Total: 402

Failed due to missing POS info: 46

O Detmar está comprando abacaxí.
Detmar está comprando abacaxí.
Detmar está comprando um abacaxí.
Marcelo e Marcia estão comendo.
A suíte especial tem frigobar.
A suíte especial tem um frigobar.
Ele levanta cedo todos os dias.
O telefone está estre as Camas
O vaso está embaixo da janela.
Ele quer um frango a passarinho.
Ele quer um frango.
Ele quer uma porção de babatas fritas.
Ele pede uma porção de babatas fritas.
Ele pede um pudim de caramelo.
Ele pede um pudim de caramelo.
Ela pede as frutas da estação.
Ela quer as frutas da estação.
Ele vai buscá-la às seis.
Eles compraram o apartamento na quinta-feira.
Eles compraram o apartamento na quinta-feira dia catorze.
Eles compraram o apartamento na quinta-feira dia quatorze.
A especialidade da churrascaria Márius é rodízio de carne.
A especialidade da churrascaria Márius é churrasco.
Capriciosa.
O restaurante que serve uma pizza de massa fina é Capriciosa.
Cipriani.
O restaurante que fica no hotel Copacabana Palace é o Cipriani.
O irmão da Patría se chama Claudio.
Rua Bambina 230.
O endereço do apartamento de onde se pode ver o Cristo Redentor é rua Bambina 230.
O endereço do apartamento é rua Bambina 230.
O endereço é rua Bambina 230.
Vocês bebem Caipirinha.
Nós preferimos uma suíte especial com frigobar.
Os filhos deles são adultos.
O carro delas é azul.
A geladeira e o telefone deles são novos.
As namoradas deles são de Belo Horizonte.
A mesa delas é grande.
Bruna gosta de espaguete mas não gosta de frango.
Vani e Bira gostam de farofa mas não gostam de legumes.
Tonho e eu gostamos de vinho mas não gostamos de guaraná.
um frigobar
São sete e cinquenta e cinco da manhã.
Na sala tem uma poutrona.
Na sala tem um abajur.

Failed due to lacking grammar coverage: 125

Fernando vai para a escola às oito e quinze da noite.
Maria almoça à uma e dez da tarde.
Maria está fazendo o dever de casa.
A suíte tem duas camas de solteiro.
Elas moram nos Estados Unidos
Ela mora na Argentina.
Eu moro no Brasil.
Elas moram em Nova York.
Elas têm aulas de português duas vezes por semana.
Elas vão ao Brasil duas vezes por ano.
O vaso está em cima da mesa.
Ela quer um peixe a brasileira.
Ela pede um peixe a brasileira.
Ele faz a sua reserva para o dia 3 de outubro.
Ele faz a sua reserva para o dia três de outubro.
O sr. Silva faz a sua reserva para o dia três de outubro.
O sr. Silva faz a sua reserva para o dia 3 de outubro.
apenas um dia.
O sr. Silva vai ficar apenas um dia.
Carlos convida Márcia para sair no sábado.
Ele convida ela para sair no sábado.
Ele sai de casa para o trabalho às sete e quinze.
Ele sai de casa às sete e quinze.
Evandro sai de casa às sete e quinze.
Evandro sai de casa para o trabalho às sete e quinze.
Ele chega ao centro da cidade às oito e dez.
Ele chega ao centro às oito e dez.
Evandro chega ao centro da cidade às oito e dez.
Evandro chega ao centro às oito e dez.
Começa a trabalhar.
Ele começa a trabalhar.
Evandro começa a trabalhar.
Ele começa a trabalhar às oito e meia.
Evandro começa a trabalhar às oito e meia.
Sai para almoçar.
Ele sai para almoçar.
Evandro sai para almoçar.
Ele sai para almoçar à uma da tarde.
Evandro sai para almoçar à uma da tarde.
Eles compraram o apartamento no dia quatorze.
Eles moraram em uma casa alugada.
Em uma casa alugada.
Na rua Primavera.
O apartamento fica na rua Primavera.
O apartamento que eles compraram fica na rua Primavera.
Ele fica na rua Primavera.
Francês, italiano e português.
No Rio você encontra excelentes restaurantes das mais diferentes cozinhas, com destaque para os franceses, italianos e portugueses.
Madame Butterfly.
O restaurante que serve exclusivamente comida japonesa é o Madame Butterfly.
A região Sudeste é a mais rica.
Na região Centro-Oeste.
O Planalto Central Brasileiro fica na região Centro-Oeste.
Ele fica na região Centro-Oeste.
Ela se chama Patrícia Mattos.
O nome dela é Patrícia Mattos.
ele mora nos estados unidos
claudio mora nos estados unidos
Ele estuda na UFRJ.
A mãe dele fala francês, italiano e inglês.
A mãe dele fala italiano, francês e inglês.
A mãe dele fala inglês, italiano e francês.
A mãe dele fala inglês, francês e italiano.
Ela fala francês, italiano e inglês.
Ela fala italiano, francês e inglês.
Ela fala inglês, italiano e francês.
Ela fala inglês, francês e italiano.
Ela trabalha em uma escola particular.
Sua mãe trabalha em uma escola particular.
A mãe dele trabalha em uma escola particular.
Ele acordou às seis e trinta.
Na segunda ele acordou às seis e meia.
Ele estuda inglês duas vezes por semana.
Na quinta a tarde ele foi ao cinema com a sua namorada.
Na quinta a tarde ele foi ao cinema com a namorada dele.
Na quinta a tarde ele foi ao cinema.
Ele fica na rua Mariz e Barros.
O apartamento fica na rua Mariz e Barros.
Na rua Mariz e Barros.
O apartamento com uma vaga de garagem fica na rua Mariz e Barros.
O apartamento da rua Mariz e Barros.
O apartamento que tem um quarto é o da rua Mariz e Barros.
Eles querem uma batida de maracujá.
Eu não gosto de salada.
Nós gostamos de beber uma cerveja bem gelada.
Eles querem um refrigerante bem gelado.
Eu quero um apartamento simples.
Ele prefere um apartamento duplo com televisão.
O meu chuveiro não está funcionando.
Este senhor vai ficar no quarto 220.
Eu prefiro uma suíte grande.
O quarto está reservado para o dia 10 de novembro.
Eu sou dos Estados Unidos.
Eu venho dos Estados Unidos.
Eu moro nos Estados Unidos.
Esta casa é nossa.
O outono começa no dia 21 de março.
O apartamento 2 é mais caro que o apartamento 1.
O apartamento 1 é menos caro que o apartamento 2.
A sala 2 é maior que a sala 1.
A cama 1 é mais leve que a cama 2.
A cama 2 é menos leve que a cama 1.
O quarto 1 é menor que o quarto dois.
O carro 2 é mais moderno que o carro 1.
O carro 1 é menos moderno que o carro 2.
O sofá 1 é mais barato que o sofá 2.
O sofá 2 é menos barato que o sofá 1.
Hugo é mais pesado que Jorge.
Jorge é menos pesado que Hugo.
O banheiro 1 é mais escuro que o banheiro 2.
O banheiro 2 é menos escuro que o banheiro 1.
Carlos gosta de peixe mas não gosta de carne.
Nós gostamos de arroz mas não gostamos de batata.
Eu gosto de chocolate mas não gosto de morango.
um celular
São três e vinte da manhã.
É uma e quinze da tarde.
São cinco para as oito da manhã.
São nove e cinco da noite.
São onze e quarenta e cinco da noite.
jantou fora.
fez o dever de casa.
fez o dever de casa.
jantaram fora.
fez o dever de casa.